[阿積士]歐聯已失去 歐霸都失去🙀

滿腔恨愁不可消除

為何我心分秒想着過去
為何利一點都不記起～

教我空歡喜心跳這摩狗